%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Red Teamer} % Job title
    {Aligo Defensores Informáticos} % Organization
    {Presencial, Colombia} % Location
    {Ago. 2022 - Oct. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Pruebas de penetración en diversas tecnologías web.}
        \item {Desarrollo de herramientas de pentesting (Rust and Nim).}
        \item {Plantillas desarrolladas para campañas de phishing.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista de ciberseguridad} % Job title
    {GETA Club Play} % Organization
    {Remoto, Colombia} % Location
    {Oct. 2021 - Jun. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Usé las capacidades DAST de OWASP ZAP para revisar automáticamente las aplicaciones de la empresa.}
        \item {Usé las capacidades SAST de SonarQube para revisar automáticamente el código de la empresa.}
        \item {Desarrollé un pipeline DevSecOps "económico" para evitar posibles vulnerabilidades comunes.}
        \item {Trabajé en estrecha colaboración con el equipo de IA para "sanitizar" las solicitudes realizadas por los usuarios y evitar inyecciones de SQL.}
        \item {Con algunos recursos limitados, trabajé en estrecha colaboración con TI para implementar una buena política de contraseñas (KeePass).}
        \item {Trabajé en estrecha colaboración con TI para implementar políticas de respaldo para los archivos y repositorios de los empleados.}
        \item {Recibí un informe de pentesting externo con alrededor de 800 vulnerabilidades en nuestros proyectos, y reduje ese número a menos de 390 (es decir, arreglé alrededor del 50\% de las vulnerabilidades) en un lapso de 4 meses.}
        \item {Simulé e implementé ataques de ingeniería inversa en algunos APK de proyectos con el fin de abordar, junto con el equipo de desarrollo, una posible forma de mitigar la posibilidad de que un Hacker obtenga información útil o crítica sobre nuestro negocio principal.}
        \item {Junto con el equipo de TI, desarrollé un Plan de Seguridad basado en la norma ISO/27001.}
        \item {Administré la consola de administración de Office 365 para controlar las licencias y las cuentas de Microsoft.}
        \item {Implementé el "fortalecimiento" (hardening) de algunos de nuestros procesos de infraestructura.}
        \item {Trabajé junto con el equipo de IA para desarrollar una parte del SOC (Centro de Operaciones de Seguridad) que puede brindar valor a nuestros empleados técnicos y no técnicos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Aprendiz de Ciberseguridad} % Job title
    {GETA Club Play} % Organization
    {Remoto, Colombia} % Location
    {Ago. 2021 - Sep. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Realicé un planeamiento de Ciberseguridad por 4 meses a 3 productos de la empresa.}
        \item {Encontré y reporté vulnerabilidades comunes basadas en OWASP.}
        \item {Trabajé junto con el equipo de desarrollo para solucionar las vulnerabilidades encontradas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Probador de control de calidad de software} % Job title
    {GETA Club Play} % Organization
    {Remoto, Colombia} % Location
    {Feb. 2021 - Ago. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Capturé más de 100 errores en el lapso de 4 meses mientras realizaba pruebas de control de calidad en 7 productos de la compañía, aumentando así los criterios de aceptación de los "jefes" corporativos de alto nivel.}
        \item {Documento y registro los errores analizados para asegurar la calidad cada semana.}
        \item {Trabajé de cerca en 3 proyectos con el equipo de desarrollo para escribir planes de prueba para el control de calidad.}
        \item {Realicé más del 15\% de testing mediante automatización y el resto de testing manualmente usando Selenium.}
        \item {Dirigí un equipo de 4 miembros para brindar garantía de calidad en 3 proyectos en estrecha colaboración con el equipo de desarrollo.}
        \item {Refactoricé y actualicé una aplicación C++ WebAssembly experimental y "legacy", mejorando la calidad del código en un 45\%.}
        \item {Completé más de 20 "Desk Checks" para reducir en un 25\% la cantidad de Pull Request y así ahorrar tiempo al Tech Lead.}
        \item {Ayudé a documentar 2 proyectos Unity 3D y también revisé la documentación de un proyecto Angular/.Net Core.}
        \item {Realicé pruebas funcionales, online, manuales, de usabilidad y de estrés.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
