%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Actividades extracurriculares}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Participante} % Affiliation/role
    {CivicaPay Hackathon 2022} % Organization/group
    {Medellín} % Location
    {Mar. 2022 - Mar. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\textbf{Primer Lugar} logrado entre más de 52 equipos y 16 universidades de Medellín en la Hackathon CivicaPay de 2022.}
        \item {La solución fue realizada en \textbf{Flutter}, \textbf{Python 3} y \textbf{Docker}.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Youngermaster - Hacker} % Affiliation/role
    {HackTheBox} % Organization/group
    {Worldwide} % Location
    {Dec. 2021 - Oct. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\href{https://app.hackthebox.com/profile/643960}{Alcancé el 3er lugar en el Ranking HackTheBox de Colombia.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Chrome Web Store} % Affiliation/role
    {Developer} % Organization/group
    {Worldwide} % Location
    {Jan. 2022 - Ene. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\href{https://chrome.google.com/webstore/detail/platzi-community-wrapper/dakgbbfpefoofghfbkopnbnpadeblbep}
        {Publiqué una extensión para eliminar los comentarios de la academia de Platzi.}}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Google Play Store} % Affiliation/role
    {Mobile developer} % Organization/group
    {Worldwide} % Location
    {Nov. 2019 - Apr. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.grisu.accelerometer}{
        \textbf{Accelerometer} - Una app con más de 100 descargas usando Flutter para obtener los datos de tu acelerómetro en un tiempo 'x', con intervalos de tiempo 'y' en milisegundos y enviar la información donde quieras (Email, WhatsApp, etc.), además almacenar esa información en un archivo .txt en su teléfono para ser utilizada en otros escenarios.}}
        \item {\href{https://play.google.com/store/apps/details?id=com.grisu.anthropometric_evaluator}{
          \textbf{Anthropometric Evaluator} - Una aplicación usando Flutter que brinda información y evalúa algunas de las partes de tu cuerpo con ciertas medidas para brindar un análisis más completo que el IMC común, para las personas que van al gimnasio.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\href{https://github.com/Youngermaster}{GitHub Contributor}} % Affiliation/role
    {\href{https://github.com/Youngermaster}{GitHub}} % Organization/group
    {Worldwide} % Location
    {Feb. 2018 - Presente (Ene. 2023)} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\href{https://github.com/Youngermaster}{+1900 Contribuciones totales.}}
        \item {\href{https://github.com/Youngermaster}{+180 Repositorios públicos.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
